往事只能回味

係咩味？

向前看

好味

舊既咪當你既養分，為未來做準備囉

有幾好味

食完番唔到轉頭
所以只能靠記憶回味
完。

如果過去既回憶好悲劇 例如關家姐
係咪變屎咪